臭雞大減價, 900yen/1Q

樓豬呢排去左日本旅行?

係, 發掘到好多佢嘅罪證要公諸於世

加油,樓豬做好事實會有好報

做到個市爛晒

雷姆我婆

好

今晚係到等，唔來正pussy

唔好意思, 我依家喺秋葉原

咁今次就放過你

淆底啊? 過嚟囉

你比錢?